<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="agree">Accepter</string>
  <string name="agree_terms">"J'ai lu et accepté les Conditions générales d'utilisation et la Politique de confidentialité."</string>
  <string name="app_name">Provision</string>
  <string name="back">Retour</string>
  <string name="cm_terms_content">"Afin d'améliorer les services qui vous sont fournis, l'opérateur de réseau mobile de votre choix peut télécharger vos données personnelles et les informations concernant cet appareil sur ses serveurs en utilisant des réseaux Wi-Fi ou des connexions de données mobiles. Ces informations ne seront utilisées qu'à des fins statistiques pour améliorer la qualité des services et fournir un contenu plus personnalisé. Ces informations ne seront pas utilisées pour vous identifier personnellement et ne seront pas divulguées à des tiers."</string>
  <string name="cm_terms_title">"Accord de l'opérateur du réseau mobile"</string>
  <string name="congratulation_label">Vous êtes prêt à faire sensation !</string>
  <string name="congratulation_title">Configuration terminée</string>
  <string name="content_description_complete">Terminé</string>
  <string name="content_description_language_picker">Sélectionnez une langue</string>
  <string name="content_description_miui_version">MIUI 8</string>
  <string name="content_description_start">Démarrer</string>
  <string name="desc_extra_fingerprint"/>
  <string name="desc_extra_international_fingerprint"/>
  <string name="desc_fingerprint">Utiliser votre empreinte digitale pour déverrouiller votre appareil, vérifier les transactions Mi Pay ou pour vous connecter à des applications et services.</string>
  <string name="desc_international_fingerprint">Utilisez votre empreinte pour déverrouiller votre appareil, ou pour se connecter à des applications ou services.</string>
  <string name="disagree">Annuler</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_message">"Vous avez activé TalkBack en appuyant sur l'écran avec 2 doigts pendant plus de 10 secondes. TalkBack offre un commentaire vocal aux personnes malvoyantes. Si vous l'avez activé par accident, appuyez sur le bouton Annuler et puis appuyez rapidement deux fois sur l'écran."</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Annuler</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
  <string name="ime_privacy_policy">Politique de confidentialité du clavier sélectionné</string>
  <string name="ime_privacy_policy_no_network">Aucune connexion réseau. Consulter la politique de confidentialité de ce clavier à %s.</string>
  <string name="input_method_category">"Choisissez le clavier par défaut que vous utiliserez lors de la rédaction des e-mails, notes et partout ailleurs. Notez que vous pourrez installer d'autres claviers plus tard."</string>
  <string name="input_method_setting">Choisir un clavier</string>
  <string name="install_preinstall_app">Chargement des applications…</string>
  <string name="language_picker_other_languages_title">Plus de langues</string>
  <string name="locale_picker_title">Sélectionnez votre région</string>
  <string name="miui_privacy_policy_no_network">"Vous n'avez pas de connexion Internet. Vous pouvez voir la Politique de Confidentialité sur %s."</string>
  <string name="miui_terms_no_network">"Vous n'avez pas de connexion Internet. Vous pouvez voir les Conditions Générales d'Utilisation sur %s."</string>
  <string name="multisim_settings_category">Paramètres de la carte SIM</string>
  <string name="multisim_settings_title">2 cartes SIM détectées</string>
  <string name="next">Suivant</string>
  <string name="next_fingerprint">Suivant</string>
  <string name="other_settings">Paramètres supplémentaires</string>
  <string name="other_settings_auto_update">Installer automatiquement</string>
  <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI sélectionnera le meilleur moment pour installer les mises à jour.</string>
  <string name="other_settings_location">Localisation</string>
  <string name="other_settings_location_summary">Autoriser des applications à accéder à votre localisation.</string>
  <string name="other_settings_mifg_online_content">"Carrousel de fond d'écran"</string>
  <string name="other_settings_mifg_online_content_summary">"Autoriser le Carrousel de fond d'écran à se connecter à Internet afin de télécharger de nouvelles images."</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Les informations que nous collectons seront utilisées pour localiser et analyser les problèmes dans le système et peuvent contenir des informations personnelles. Aucune donnée ne sera utilisée pour vous identifier personnellement.</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Envoyer automatiquement les données de diagnostic</string>
  <string name="other_settings_user_experience">"Programme d'expérience utilisateur"</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary">"Aidez à améliorer nos produits et services en envoyant de façon anonyme des données d'utilisation."</string>
  <string name="pref_title_data_slot">Carte SIM préférée pour les données</string>
  <string name="pref_title_voice_slot">Carte SIM préférée pour les appels vocaux</string>
  <string name="privacy_policy">Politique de confidentialité</string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description">"
Voir la politique de confidentialité du clavier sélectionné."</string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Politique de confidentialité</string>
  <string name="setting_locale">Définition de la région…</string>
  <string name="shut_down">Éteindre</string>
  <string name="sim_card_detecting">Vérification de votre carte SIM…</string>
  <string name="sim_card_detecting_title">Vérifier la carte SIM</string>
  <string name="sim_card_detection">Insérez une carte SIM</string>
  <string name="sim_card_detection_info">"Pour insérez la carte SIM, veuillez consulter le manuel fourni avec l'appareil."</string>
  <string name="sim_dectection_next">Continuer</string>
  <string name="sim_redetection">Vérifier à nouveau</string>
  <string name="skip_underline">Passer cette étape</string>
  <string name="summary_not_set">Non défini</string>
  <string name="terms_of_use">"Conditions d'utilisation"</string>
  <string name="terms_of_use_label">"Your privacy is very important to us. Please read our Terms of Service and Privacy Policy to understand what information we collect, how we use it, and what choices are available to you.

You must agree to our Terms of Service and Privacy Policy before you can use MIUI. During the activation, Mi services, Mi SIM activation services, Mi Cloud, Find device, Home screen modules, Game Service, MAB and MSA system components, Direct Service, Quick Card, statistic, and Mi Account components will connect to the internet and acquire your location."</string>
  <string name="title_fingerprint">Ajouter votre empreinte</string>
  <string name="user_agreement">"Conditions générales d'utilisation"</string>
  <string name="welcome">Bienvenue</string>
</resources>
